{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 베르나차펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間に関するご案内です。 また、予約時に追加料金が発生する場合があり、バーベキュー施設を利用する場合は追加料金があり、時間は22:00までです。 さらに注意すべき点は、ペットは入室できません。客室内では禁煙で、爆竹などは使用できません。 客室内での調理は可能ですが、肉類やバーベキュー焼きや天ぷら類は室内ではできません。 また、備え付けの什器や施設物破損時に知らせなければならず、不注意によって発生する事故に対する責任はありません。 飲酒、歌舞、放歌高吟は禁止され、退室を要求することもあり、この場合は払い戻しできません。 退室時、すべてのゴミは分別して捨て、使用した食器類は洗浄しなければなりません。 交通案内は与えられており、予約時の注意事項はいくつかあります。 最後に入室の案内と予約の特典、駐車可能かどうか、そして海水浴場の近くに位置しているという情報が提示されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は追加料金が発生し、時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は可能ですが、肉類やバーベキュー焼きや天ぷら類は室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "備え付けの什器や施設物が破損した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "備え付けの什器や施設物が破損した場合は、スタッフに報告していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "飲酒や歌舞、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "飲酒、歌舞、放歌高吟は禁止されており、退室を要求することもあります。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの処理や食器の洗浄は必要ですか？",
            "answer": "退室時には、すべてのゴミは分別して捨て、使用した食器類は洗浄していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "交通案内はありますか？",
            "answer": "はい、交通案内はご提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はございますので、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場は近くに位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 360
    }
}